#. extracted from /home/jason/development/dhis2/dhis-2//dhis-web/dhis-web-maintenance/dhis-web-maintenance-dataset/src/main/resources/org/hisp/dhis/dataset/i18n_module.properties, /home/jason/development/dhis2/dhis-2//dhis-web/dhis-web-maintenance/dhis-web-maintenance-dataset/src/main/resources/org/hisp/dhis/dataset/i18n_module_zh.properties
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-27 09:30+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.14.0-alpha1\n"

#: available_for_mobile_reporting
msgid "Available for mobile reporting"
msgstr "可用于手机报表"

#: please_select_dataset
msgid "Please select a data set"
msgstr "请选择一个数据集"

#: greying_area
msgid "Greying area"
msgstr "灰色区域"

#: section_grey_field_managment
msgid "Section grey field management"
msgstr "管理分区灰色字段"

#: disable
msgid "Disable"
msgstr "不显示"

#: enable
msgid "Enable"
msgstr "显示"

#: nr
msgid "No"
msgstr "否"

#: data_element
msgid "Data element"
msgstr "数据元"

#: data_elements
msgid "Data elements"
msgstr "数据元"

#: indicators
msgid "Indicators"
msgstr "指标"

#: select_categorycombo
msgid "Select category combo"
msgstr "选择种类组合"

#: title
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: category_combo
msgid "Combination of categories"
msgstr "值域组合"

#: add_dataset
msgid "Add data set"
msgstr "添加"

#: dataset_details
msgid "Data set details"
msgstr "详情"

#: multiorg_dataset_details
msgid "Multi-organisation unit entry details"
msgstr ""

#: frequency
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: selected_data_elements
msgid "Selected data elements"
msgstr "选定数据元"

#: available_data_elements
msgid "Available data elements"
msgstr "数据元"

#: selected_indicators
msgid "Selected indicators"
msgstr "已选指标"

#: available_indicators
msgid "Available indicators"
msgstr "可用的指标"

#: define_associations
msgid "Assign to organisation units"
msgstr "分配数据集到组织机构"

#: number_of_data_elements
msgid "Number of data elements"
msgstr "数据元数量"

#: define_dataset_associations
msgid "Assign data set to organisation units"
msgstr "分配数据集到组织机构"

#: assign
msgid "Assign"
msgstr "分配"

#: edit_dataset
msgid "Edit data set"
msgstr "编辑数据集"

#: confirm_delete
msgid "Are you sure you want to delete this data set?"
msgstr "?您确认要删除这条数据?"

#: duplicate_names
msgid "This name is already registered"
msgstr "一个这个名字已经登记."

#: duplicate_short_names
msgid "This short name is already registered"
msgstr "这个缩写名已经被注册"

#: duplicate_codes
msgid "This code is already registered"
msgstr "这个代码已经被注册"

#: level
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: dataentryform
msgid "Data entry form"
msgstr "数据输入形式"

#: dataentryform_management
msgid "Data entry form management"
msgstr "数据输入表单管理"

#: dataentryform_details
msgid "Data entry form details"
msgstr "数据输入表单详情"

#: dataentryform_design
msgctxt "dataentryform_design"
msgid "Design data entry form"
msgstr "设计数据输入表单"

#: delete
msgid "Delete this form"
msgstr "删除这个格式"

#: dataset
msgid "Data Set"
msgstr "数据集"

#: dataentryform_confirm_delete
msgid "Are you sure you want to delete this data entry form?"
msgstr "你确定要删除这个数据输入表单吗？"

#: insert
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: select_dataset
msgid "Select data set"
msgstr "选择数据集"

#: sort_section
msgid "Sort section"
msgstr "排序分段"

#: dataset_section
msgid "Data Set Section"
msgstr "数据集分段"

#: label
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: group
msgid "Group"
msgstr "组"

#: add_section
msgid "Add section"
msgstr "添加分段"

#: section_details
msgid "Section Details"
msgstr "分区详情"

#: edit_section
msgid "Edit section"
msgstr "编辑分区"

#: sort
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: data_set_sort_order
msgid "Data set sort order"
msgstr "数据集排序"

#: design_data_entry_form
msgctxt "design_data_entry_form"
msgid "Design data entry form"
msgstr "设计数据输入表单"

#: dataset_management
msgid "Data set management"
msgstr "数据集管理"

#: section_management
msgid "Data set section management"
msgstr "数据集分区管理"

#: intro_dataset
msgid ""
"Create, update, view and delete data sets and custom forms. A data set is a "
"collection of data elements for which data is entered."
msgstr "创建、更新、查看和删除数据集和自定义格式，一个数据集是输入数据元的集合。"

#: intro_dataset_assignment_editor
msgid ""
"Assign data sets to organisation units in a grid based layout for faster "
"operations when working with a high number of items."
msgstr "快速表格式的分配数据集到组织机构的方法，当有大量的条目的时候它能使工作效率更高。"

#: edit_compulsory_data_elements
msgid "Edit compulsory data elements"
msgstr "编辑强制的数据元"

#: dataset_assignment_editor
msgid "Data Set Assignment Editor"
msgstr "数据集分配编辑器"

#: new
msgid "Add new"
msgstr "新增"

#: delete_success
msgid "Delete successfully"
msgstr "删除成功"

#: select
msgid "[Select]"
msgstr "选择"

#: save_success
msgid "Saved successfully"
msgstr "保存成功"

#: save_close
msgid "Save and close"
msgstr "保存并关闭"

#: period_type
msgid "Period type"
msgstr "周期类型"

#: datasets
msgid "DataSets"
msgstr "数据集"

#: data
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: pivot
msgid "Pivot"
msgstr "透视"

#: please_select_dataset_or_categorycombo
msgid "Please select data set and category combination"
msgstr "请选择一个数据集/种类组合"

#: indicator_already_inserted
msgid "Indicator already inserted"
msgstr "指标已经插入"

#: no_indicator_was_selected
msgid "No indicator was selected"
msgstr "无指标被选择"

#: dataelement_already_inserted
msgid "Data element already inserted"
msgstr "数据元已经被插入"

#: no_dataelement_was_selected
msgid "No data element was selected"
msgstr "无数据元被选择"

#: done
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: section_sort_order
msgid "Section sort order"
msgstr "分区排序"

#: confirm_delete_section
msgid "Are you sure you want to delete this section?"
msgstr "您确认要删除这个分段码? "

#: specify_name
msgid "Please specify a name"
msgstr "请注明名称"

#: select_org_unit
msgid "Select organisation unit"
msgstr "选择组织机构"

#: assigned
msgid "Assigned"
msgstr "已分配"

#: unassigned
msgid "Unassigned"
msgstr "未被分配"

#: show_selection_box
msgid "Show selection box"
msgstr "显示选择框"

#: grey_field
msgid "Grey field"
msgstr "灰色字段"

#: totals
msgid "Totals"
msgstr "总共"

#: expiry_days
msgid "Expiry days"
msgstr "过期满天数"

#: timely_days
msgid "Days after period to qualify for timely submission"
msgstr ""

#: insert_data_elements_totals_indicators
msgid "Insert data elements, totals and indicators"
msgstr "插入数据元、总数和指标"

#: style
msgid "Style"
msgstr "风格"

#: comfortable
msgid "Comfortable"
msgstr "舒适"

#: regular
msgid "Regular"
msgstr "定期"

#: compact
msgid "Compact"
msgstr "简洁"

#: none
msgid "None"
msgstr "无"

#: allow_future_periods
msgid "Allow future periods"
msgstr "允许将来周期"

#: skip_aggregation
msgid "Skip data mart aggregation"
msgstr "跳过汇总"

#: insert_data_elements
msgid "Insert data elements"
msgstr "插入数据元"

#: insert_input_fields_into_the_form
msgid "Insert input fields into the form"
msgstr "表单中插入输入字段"

#: cat_option_combo_not_exist
msgid "Category option combo does not exist"
msgstr "分类选项下拉框不存在"

#: data_element_not_exist
msgid "Data element does not exist"
msgstr "数据元素不存在"

#: indicator_not_exist
msgid "Indicator does not exist"
msgstr "指标不存在"

#: cat_combo_not_exist
msgid "Category combo does not exist"
msgstr "分类选项框不存在"

#: all_fields_for_data_element_required
msgid "All fields for data elements required"
msgstr "数据元的所有字段都需要填写"

#: form_details
msgid "Form details"
msgstr "表单明细"

#: complete_allowed_only_if_validation_passes
msgid "Complete allowed only if validation passes"
msgstr "验证通过才能允许完成"

#: notification_recipients
msgid "Complete notification recipients"
msgstr ""

#: no_value_requires_comment
msgid "Missing value requires comment on complete"
msgstr ""

#: skip_offline
msgid "Skip offline"
msgstr ""

#: render_as_tabs
msgid "Render sections as tabs"
msgstr ""

#: render_horizontally
msgid "Render Vertically"
msgstr ""

#: object_not_deleted_associated_by_objects
msgid "Object not deleted because it is associated by objects of type"
msgstr ""

#: auto_save_data_entry_forms
msgid "Auto-save data entry forms"
msgstr ""

#: notify_completing_user
msgid "Send notification to completing user"
msgstr ""

#: approve_data
msgid "Approve data"
msgstr ""

#: insert_images
msgid "Insert images"
msgstr ""

#: dataelementdecoration
msgid "Data element decoration"
msgstr ""

#: pdf_data_entry_form
msgid "Get PDF for Data Entry"
msgstr ""

#: select_symbol
msgid "Select symbol"
msgstr ""

#: symbol
msgid "Symbol"
msgstr ""

#: legend_set
msgid "Legend set"
msgstr ""

#: enable_for_java_mobile_client
msgid "Enable for Java mobile client"
msgstr ""

#: view_sections
msgid "View sections"
msgstr ""

#: open_future_periods_for_data_entry
msgid "Open future periods for data entry"
msgstr ""
